[咕姑固]佢係咪想逆權侵佔我部冷氣？

依家一路用電腦佢就一路喺一塊玻璃外行黎行去

我仲諗住準備換冷氣
點算

大聲叫 二姑二姑 可以嚇走佢 因為佢以為有兩隻咕姑固飛黎

係

我女朋友屋企都有

如果真係想短期內換冷氣就宜家趕走佢啦 未生蛋嘅話 都係得幾條草 仲有時間嘅 如果佢生左蛋就唔好搞佢啦

幽默感呢樣野係唔可以夾硬黎...

點趕

買隻燒乳鴿放上去部冷氣

比佢知你知道佢個巢係到 令佢感覺到有危險嘅都得 好似係

即係我要同佢一齊瞓

攞枝棍扮篤佢 嚇佢

佢休息緊

樓主打算點

我都唔知
個位又好難可以趕走佢
頭先攞電筒照佢佢都唔郁

開冷氣佢都冇反應
唔係真係有蛋呀？

隻野喺我電腦枱一塊玻璃外

實嘈到仆街

試下撳入張相放大佢哋條頸嚟睇
會起雞皮

隻野好撚肥

LM

好得意

佢仲未瞓

碳燒

油炸

佢好鬼大隻
2/3部冷氣咁長

Print張麻鷹相貼係玻璃 再播youtube鷹嘅聲

係咪有蛋所以咁肥

我唔知佢係咪想生蛋
今日睇個巢唔覺有蛋

用部電腦開啲麻鷹片俾佢睇

老母 聽晚晚餐有得加料

哺緊蛋，樓豬趕走佢就係咁先

個巢冇蛋喎
今日晏就佢仲飛黎飛去行黎行去

唔好照佢啦

佢係你生命入面嘅一個過客

頭先影相啫
我成晚冇開房燈
但係唔知係咪佢都嫌光冇瞓

佢想睇住你訓先

原來係支那派黎監視我

不如樓豬收養佢

依家咪喺個窗外面收留咗佢
佢搞唔到我部冷氣機我唔理佢住

依家好似真係養緊佢咁
全屋人得閒就黎睇下佢

聽日等佢飛走嗰陣睇下佢有冇蛋先

薄got薄got

好肥好可愛

肥到成個波咁
係準備生蛋定係咩

佢準備生呀

建議巴打快d整走佢

之前幫過個名人嘅屋企人搞，佢就係因為呢隻野幾個月訓唔到，再加上d屎會引曬成堆甲由黎
我諗上次個壇野好多冷氣師傳都未見過或者搞唔掂

聽日飛鴿傳書封律師信比你
部冷氣歸佢

點解瞓唔到
咁應該要點搞

咪搞
上次已經試過一次成隻飛咗入屋
之後隻野仲係咁飛向個窗想出去
仲要屙屎

班野會嘈到仆街
同埋最緊要係陣味
依家個巢新起可能冇事，過多陣你就聞到，之後包你唔會想再係個間房訓

襯佢早／下就飛走左，推佢個巢落街，再即刻搵人裝窗裝唔比佢番黎

我聽朝睇下佢點先

笑撚死
諗諗下佢都好慘
不如每日餵下佢同佢一齊生活啦

啲長輩話風水好先會有雀築巢

(维基百科)通常由雄鳥尋找合適的地方，再帶雌鳥去選，選一個雙方都認為可以的地方，築巢是一起築的。

你帶佢番屋企 築愛巢?

留名

想佢走? 自己參透

lm

不嬲冇話信風水呢啲野

佢咁樣望咗我成晚

有點兒恐怖

我仲怕係我啲光搞到佢瞓唔到

好撚憎呢d雀 好嘔心

還好啦幾得意

成日都覺得斑鳩個樣好奸
好醜樣
鴿靚仔啲

唔係差唔多樣咋咩

你個隻係斑鳩
醜樣好多

隻隻雀咪又係差唔多樣

發動技能

住村屋有間房冷氣機底都有個雀巢 日日準時吱吱喳喳好煩，但八號波個晚第一次覺得好彩無拆巢

用laser 火攻

咁肥係因為佢鬆開咗啲毛休息啫

我之前用氣槍，唔入彈開空槍嚇走佢地, 之後冇左翻嚟

點解唔讓小小生存空間比人
雀鳥不論罕有定大量都係生命
既然佢識姑姑固固 二姑二姑 即係仲健康啦
留佢係到 得閒聽下呢啲聲當鬧鐘囉

利申：間中有呢啲雀飛過黎我窗下面 我會執一手米扔比佢地食

巴打好有愛心

恐乜撚嘢怖夜媽媽用大光燈照撚住人

唔明
點解

香港冇樹先要寄居冷氣啫
呢個地方真係地獄來

你試下臨打8號比人拆咗間屋

條頸啲毛

屋企冷氣機邊試過有雀築巢
本身都諗住佢生仔無空間由佢啦
點知過一星期開始冷氣傳出惡臭
原來有雀死左 唔知其他雀想埋左佢定點
就推左入冷氣機底 清理其間發現兩隻雀屍
趕唔趕走佢 樓主要三思

屌最近部冷氣都有
仲要公屋冷氣頂自己間屋搞唔到要樓上單位先掂到
淨係朝早嘈都算，幾時想叫就叫仲要叫足幾個鐘
喺上面行黎行去/築巢嗰陣啲鐵皮聲搞到我失眠
明明棟樓對面有成座山，等𨋢位又有個平台，屌佢全家係都要喺我度築巢

公屋應該可以搵幫你漁護搞
試下搭棚搵人搞睇下得唔得啦

睇落係間唔時一隻就ok，築巢就麻煩
冷氣機真係唔啱佢地住，樓主趁佢未生蛋趕走佢都算係咁

我屋企周圍都有好多，不過想佢留耐啲喺我冷氣機上邊咕佢都唔肯

好得意 唔好搞佢先

拎隻雞蛋係佢面前一嘢鏈爆隻蛋
萬試萬靈 信我

如果開冷氣機 ，會唔會熱到佢走

用閃光燈閃到佢走

笑死，好有畫面

喺佢面前食燒乳鴿

不如叫佢地築巢係你隻窗出面 睇下你會點

樓主唔好理佢地 依家無雀仔還好 遲下一家大細你就仆街 D仔囡成日餓成日叫 一定拆佢竇 怪就怪佢地住錯地方
利申 以前住屋村有同樣經歷 日出一定比班雀嘈聲

成日係街離遠見到都會起雞皮
仲要佢條頸郁郁下 啲圓點又跟住

真 盡快趕啦，過多排就知死

屌 密集恐懼症 佢啲紋令我好不安

巴打半夜柯尿都較鬧鐘？

早晨
唔知尋晚係咪激嬲佢
佢擰開個頭唔望我

到佢生蛋你就奶野

Call1823叫漁護處啦 班友平時好得閒

禽流感，樓主一路好走

樓主 你唔拆就做好心理準備喇
想睇住佢啲仔女大

播俾佢聽

佢都唔係人 只係隻雀
隻雀會影響我地生活喎

簡單面直接

條頸

好恐怖，巴打又唔係叫你殺佢，快d趕走佢啦

古咕固

好大隻

Adverse possession 做乜鳩

半夜突然開大燈 光污染襲擊佢

咪搞鳩人啦
人哋間屋都要拆

隔岸觀火真係好爽
又可以屌 又可以批評
但係燒到自己果陣就180度轉變

扮乜撚愛雀呀 禽流感死啦

肥美

以前住間屋都有 住落一堆 勁嘈 每朝天光就叫 最後頂唔順趕走左佢地

Lm

有個咁完美觀察生態環境

認真 我住頂樓 上年門口走廊頂都有個雀巢
冇打攪佢 不過佢啲屎堅煩
今年佢準備又整巢時 老母趕左佢走
厭佢地屎多同晨咁早就叫

live

屌 真係好撚憎呢隻雀
日日都gugu 9 gugu 9
你gu撚夠未呀屌你老母
又唔知自已樣衰 又周圍屙屎
本性又仆街 雀巢鳩佔
同蚊一樣咁撚衰

貼隻鷹既寫真係玻璃日日比佢望住睇下會唔會有用？

我之前冷氣機底度都有雀築巢
但一季左右佢地就棄巢走左
依家冇啲雀仔聲聽好唔慣

試過 冇用
貼過貓頭鷹 再日撚日趕佢地走
繼續日日黎探我
成日朝早4 5點左右就咕咕咕

過幾日會好撚多屎

如果樓主真係決定拆巢趕佢走
希望會揀個天氣好啲嘅日子
起碼唔好搞到佢橫風橫雨又無屋企返

我睇定啲先啦
呢幾日都唔搞佢住

其實佢應該都唔係呢幾日既事
前排成日聽到喺度叫
但係睇冷氣機頂又唔見有雀
起初不以為然

拆雀巢好似係犯法
野生動物條例保護香港所有雀鳥嘅巢

一定要叫漁農搞

香港土地問題雀都冇得住

咕姑固條頸好核突

題外話
咕姑固叫嗰陣係會頭向下的

拆左佢啦
你比佢生就有班仆街餵
只會愈來愈多

望到佢條頸就有密集恐懼

根據法例，任何人未經漁護署批准，均不得干擾雀巢，否則屬違法。根據《野生動物保護條例》，私下拆走鳥巢、拿走鳥蛋或干擾其生活，最高可被罰款10萬元及入獄1年。

佢返咗工

送隻kinder出奇蛋比佢啦

咪撚搞鳩人啦

依家應該暫時由佢先
騷擾到屋企先叫漁農黎帶佢走

Yo 返黎打個招呼俾下個屎忽你睇先

港奴繼續返工

咕姑固

我琴日先扮完咕姑固叫左半日
好得意！！

CLS

點解佢會認得路

佢個行程咁full 嘅

原來佢扮工
轉頭又返黎坐

咕咕

咕菇故！

標題有聲

到時生左蛋先趕好似仲衰

你要"西西西西西"咁叫

標題好撚嘈

其實有冇辦法清走啲屎又唔洗拆佢巢
拆左佢個巢既話
到咕姑固翻黎嗰陣見唔到間屋好陰公

似就生蛋，到時你就精彩

樓豬係咪唔使返工？

快啲趕走佢 啲屎好多菌

又可以換雞蛋落去

佢出咗去好耐都未返

D蛋呢？

襯佢唔喺度就掉走佢個巢啦

仲唔見人

痴d香口膠/ blutac落佢個巢 最唔鍾意咕咕

佢唔見咗

咁夜唔返煮唔煮你飯呀

等佢走左之後折左佢個巢

有無打算趁佢唔在推走佢個巢？

OT呀屌

溝緊女

打個電話返黎留飯都好呀

畀隻鷹食咗

好肚痛

仲未返

咁夜都未返 仲唔出去搵佢

打咗俾佢佢唔聽

屋企窗外都有
完全冇影響我地

我前幾個月有隻姑姑係冷氣頂築左巢, 上個月太熱要開冷氣但開唔到冷氣, 原來D 樹枝入晒冷氣機填滿左

點解唔搵火燒

佢係咪夜咗冇車返
聽朝希望返

題外話
啱啱發現屋企部車車頂咁樣

Lm
我家附近反而多麻雀燕子果d

姐係點，有人推左個巢落街 ？

可能係吹咗落黎

但睇圖唔似冷氣機個度有大改動喎
快啲放返個巢上去

最慘係惹甲由同陣味，個班友未試過就緊係好心爆棚話收留佢，到d雀真係係佢冷氣機起巢，d屎味出曬黎，引曬d甲由黎睇佢地係咪咁講

兩個巢黎
一個係屋企外
一個係屋企部車車頂

返左未呀？

未

咁啱吹落你架車到？

第二個黎

想你帶佢去遊車河

咕姑固都要開ot架唔洗做呀

拎佢d蛋黎食 佢自己識走

希望樓主唔好拆

之後就可以睇你仆街了

佢依家都走咗

尋晚未入黑已經喺度行黎行去

樓主同雀好有緣

係呀
前排生日我家姐仲叫人喺蛋糕寫字
都唔知係咪玩得多引晒返黎

佢係咪去咗旅行

死左了 比其他動物食左

會唔會係太夜唔識路返黎要喺出面過夜

咕姑：喜愛夜蒲唔通又要話你知咩

唔係起個屋企喺你附近嚟做咩，要生仔架

原來係你

樓主好快啲趕佢走
之前試過係我冷氣機頂築巢
啲樹枝跌晒落冷氣機入面 壞鳩埋

返黎未

有無返嚟

唔關你事走走走

笑左

仲未返?

應該準備生蛋 到時就有蛋食

返左未 天光啦喎

我屋企出面棵萬年青差唔多每年都有雀想逆權侵佔
因為下面有泥，啲雀屎係唔會臭既，會最終成為棵樹既養分

我老豆會喂生蝦俾佢地
但係好多時喂太飽
雀爸雀媽搵完野食返黎
雀B會唔撚食 雀爸雀媽就會激到扎扎跳

喂到唔驚人既雀BB

等雀BB大左飛走，我老豆先會拆佢地個巢
下年又有雀會整個新巢

隻野番黎未

Sustainable development

樓上餵到d雀bb肥肥白白

樓主隻咕咕係咪無返黎了？ 間唔中係馬路中心會見到d死雀死老鼠

唉仲未見人

可能係你用電筒光隊佢，佢頂唔順想搬？

就係你呢類人喂到d雀唔驚人

推哂落街啦
成班大愛撚都唔知佢地幾嘈 又樣衰

唔關事
尋日朝早同晏就佢仲喺度

做咩 掛住佢 ？

你老豆

蕩失路呀

咕咕老豆老母又點諗到d仔女平時有蝦食咁正
平時有曱甴食都偷笑

雀父母：衰仔 又唔留番d比我

住12年要幾多代

樓豬有無試過係窗大嗌咕咕
叫返咕咕返屋企

試下放嘢食加封道歉信引佢返嚟

唉佢肯定係女人黎

可能佢以前都係咁食蝦大

召喚咕姑固

樣衰推晒落街 agger